有無巴絲有學韓文學校推介？

想學韓文 一星期幾堂果種
睇黎睇去都唔知市價係幾多
又唔知教得好唔好

睇youtube學

同問

我係睇黑板教學個啲channel 睇完再睇金胖東個channel

弦益
但正常好小一星期幾堂，同埋都係靠勸力